Kris Lau 個G抄係點玩法??

成日見到佢打飛機話自己G炒
但係今年卷一好明顯ban直抄

之前上過一期覺得太廢走左
究竟G抄個原理係點
有冇人講解下

G抄=抄哂佢講嘅野

抄曬真係5**到咩

之前上過佢教作文背例子
根本唔係教人英文 而係扮成日睇scmp嘅名校
根住就可以搏marker 比高分

完全唔係教英文 廢撚到

真係想學英文就唔撚係去補習啦

g=9
好似係

所以上左一期中伏就quit 左
中六呢年都係靠自己睇報紙

有冇details?
想知佢個所謂神技嘅玩法好耐

同埋之前上佢睇片係有三隻手寫字
好撚恐怖

上過一期
大概就係喺篇嘢到搵到答案個句就成句鳩抄
唔知今年點玩啦 以往啲pp啲答案好似又真係無轉字眼
所以上年考嗰陣我都有咁做

最後咩grade?

Reading 5*
除咗呢個之外其他佢啲所謂嘅skills都無用過

竟然真係work

Paper 3 個G抄都係一樣?

9抄都係叫技巧

reading 之前真係鳩抄，long question 用自己字眼反而衰，呢個唔駛補自己睇pp都知

但

今年轉玩法，少咗LQ，但大部分要用自己文字答，冇得抄，不過都唔係難，易過晒問你修辭技巧嗰啲food truck

一開始見到冇得抄都驚驚地 驚做錯
出到嚟先知真係轉左玩法

CS 點睇Kris Lau?

係，一開始都想照抄，望吓就知佢轉玩法 其實咁先真係test到啲人嘅能力

btw 點解我覺得A仲難過B2
佢concious unconcious嗰度睇到我頭暈a後尾先填得番

個summary Cloze 真係要諗一諗 算係有D挑戰性 不過唔知個marking會點 冇得抄會有幾百種答案

唔係好記得佢paper 3 教咗咩
不過我自己就不嬲都係喺data file分point分返去相應嘅task 然後照抄 最後paper 3 都係5*

冇啦 冇補過
btw 9抄都好學..個個補習佬都咁教嫁啦

G抄咪直抄

原來我一直用緊個方法就係g抄
我自己做pp發現到其實唔好用自己文字
鳩抄相應嗰行嘢落去就拎到分
最後reading成功5*
原來g抄就係咁？

全世界都G抄到啦咁
Kris Lau個價值係邊

條友on9，補佢嘅都係on9，佢又疑神疑鬼，成日以為好多間諜去上佢堂偷拍，我上過佢一期，有次落堂佢無啦啦唔比我走，問長問短咁，仲叫我開部電話比佢睇，佢都on99嘅又唔係有料，係派間諜都唔係派去佢度啦

少左D囉

全世界都G抄啦洗撚間碟

肯定唔係

唔係，佢要你自己文字，但佢出到你點都係寫嗰幾個keywords，唔難改，但唔係g抄

Btw 樓主都教得一般般

個個都g抄架啦 17份卷大部份答案都係成句抄落去就有分

個keywords冇得抄番嚟，唔明？
考評局不嬲都鍾意玩野

5**真係因為補佢咩

g 抄=鳩抄？

唔係題題都可以抄囉
睇吓點

dse 英文閱讀咁撚易 洗撚補咩
做完仲有9個字鳩hea
利申 閱讀5**

補底冇用，拔尖有用

幾年前補過佢，英文程度叫ok，但oral一般，報左佢個冚包plan，堂堂講g抄，反而oral吸收唔到 最後出到嚟reading 5** 但oral得4 好多人都知抄，但kris lau可以教到點樣抄得有分

條友上堂好撚chur，做唔到野會指住你鬧，叫你唔好補佢

g抄好似=gull抄=鳩抄

g抄唔係listening咩
利申冇上過佢堂

條柒頭成日話咩用小學雞字，淨係背例子就得，但係佢派嗰本學生真跡集已經出賣左佢啦！佢D學生根本就用好多深字，只不過佢地本身底好，所以唔洗喺佢度學姐！佢人品又差，學費又貴過人，都唔知點解仲會有人補佢